點解鍾意左第二個又唔直接講

其實分左手好耐 但係仲好愛佢
利申：好長情嘅女仔
-
首先 好多謝巴絲打入黎睇
希望你哋可以解答下我
講乜都得㗎！
-
話說我同佢前年一齊左 中間離離合合 開頭係我講分開 之後嗰啲都係佢 分左手有半年 前排仲少少曖昧 但之後佢講話「我地不如做最好嘅朋友 唔好咁糾纏落去 你想嘅嗰樣已經冇可能」咁仲愛佢嘅我 點可能真係做得到 我諗我會愈踩愈深 不能自拔 所以最後我話咁朋友都唔好做啦
之後 我問佢係咪鍾意左第二個 佢話冇 我唔信 (因為佢story同post都講到佢好似鍾意左一個人 心情起伏嗰啲) 幾次問佢 佢都死口話冇 仲話我認真冇 只係想專注係其他野到
但後來 係朋友a得知佢同朋友b表左白
-
究竟點解要唔認 認左我咪可能直刻死心 定佢唔想傷我

做最好的朋友=SP

關你撚事咩